啟晴邨12歲男童𨋢內遇鹹豬手 警拘捕另一名15歲男童

牛頭角懷疑發生男童非禮男童的案件。周五（10日）晚上約8時，警方接報一名12歲男童，於啟晴邨一部升降機內遭人非禮，警方趕抵調查後，以涉嫌「非禮」拘捕另一名15歲男童，秀茂坪警區刑事調查隊已接手調查。

咁細個就認清自己性取向

啟晴邨都叫牛頭角

上得連登多，愈來愈多𡃁仔變做gay佬

啓德
晴朗

幾時變撚咗牛頭角

未來連登仔

XG01不意外